敵人成日分化我地 我地都要分化廢老

有利益輸送看似好屈機？
我地就開始係區選附近撒播民x聯投完有幾千蚊
而阿婆手上得個海馬枕一定嬲到仆街
再提佢搵判頭傾下，煩都煩撚死佢地

之後投左既阿婆就會同未投既散播
分化就是係咁開始

最好有人影下相話投完票 「執到」幾千蚊